AI 年代生活係中國會點

有AI 菲菜 14億菲菜好多人失業失業菲菜示威跟住入集中營太多人失業開始種族滅絕窮撚

科技令人民同政權力量相差越差越遠，AI年代有選票至有生存權